好撚炆！有冇人開道下！

有條友 同我幾fd既 同我條女都幾fd
但條撚屌唔撚話我知就約我條女單獨食飯
點撚樣呀 識唔識做人嫁
人地有仔 都單獨約食飯
都唔撚知係咪真係當我fd
約我條女都唔單聲 咩陰謀呀

我同條女講 唔好同佢食
佢就話朋友朋友
我信我女朋友
但我真係唔知個撚屌想點

有冇人有相同經歷

超度就聽過

哀悼就聽過

叫你女友帶埋你去
如果唔係就一齊都唔好去
識諗嘅就點都會同你一齊去食飯

盜亦有道

我女朋友係好單純個啲黎
定係我太多疑
屌 真係好撚炆！！條撚屌單都唔單聲我
呢啲人應唔應該仲當朋友

朋友雞